\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, John} / Carteret \index[noms]{Carteret, Georgiana}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1291_I1292}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Spencer \index[noms]{Spencer, John}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1734}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de John of\_Althorp Spencer \index[noms]{Spencer, John of\_Althorp} \textit{[1708 - 1746]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, John of\_Althorp Spencer \index[noms]{Spencer, John of\_Althorp} \textit{[1708]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1746}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 12 ans.
Son \'{e}pouse, Georgiana Carteret \index[noms]{Carteret, Georgiana} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1780}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 46 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1783}, \`{a} l'\^{a}ge de 49 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Georgiana Carteret \index[noms]{Carteret, Georgiana}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1780}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1291_I1292.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : George John Spencer \index[noms]{Spencer, George John} \textit{[1758 \footnote{.} - 1834 \footnote{.}]}.
\clearpage
